8個月33次…男老師性侵國小女童 二審重判9年

國小音樂男老師被控性侵女學生，二審重判。記者游振昇／攝影

一名國小音樂老師 (李姓)，在學校音樂教室內多次性侵一名國小5年級女童，8個月內性侵33次，女學生主動告知月經來，老師才沒性侵她，家長查覺有異報警。

警方和家長後來才發現男老師和女學生彼此以「老公」、「老婆」互稱，一審法院以對未滿14歲女子性交罪判他徒刑4年6月，檢察官認為判太輕上訴，二審法官改判，以利用權勢對未滿14歲女子性交罪，判他徒刑9年。

法官說，男老師為人師表，已因和女學生不當交往被家長發現，簽切結書和解，當時家長以為女兒只是和老師有肢體接觸的猥褻行為，後來才知被性侵，老師簽和解書後又和女學生發生性行為，家長才知老師說謊提告。

轉載自

+1分

又係男既受罪